Astus ette Tallitaja Tönis Hömling ja andis kohtule teada, et Ann Alwin Hansunaene seda 6. Märtsil 1889 a. moistetud 1 rubla 50 kop. Ann Isaakile ja 1 rbl 50 kop. trahwi raha walla laeka heaks priitahtlikkult wäljamaksnud ei ole.
